惠康印花網上騙案 利用Carousell 騙取多人金錢。

請廣傳！
此Carousell賣家lalabb123
利用現在惠康超級市場一股新嘅換購熱潮
反斗奇兵家品和公仔
利用網上平台賣印花 或主動問人要不要買
先收錢然後不寄印花🤬

買家徵收Toy story惠康印花 甚至主動作行騙！
多人中招，已有6名受害者以上，金額超過$2000以上
已開了whatsapp group 和準備報案

我是其中一位受害人
給她購買了1000多個印花付了$1000
最後她只給我退回$300 然後消失得無影無蹤🙄

根據銀行轉帳資料
此人叫Yau Ka Sin
疑居住於天水圍或元朗
Whatsapp和 轉數快no.電話：9688-2505
騙徒分別有兩個電話：9688-2505/5237-2141
但電話係一打就飛留言 另外一個就話已停用

行騙後不停用無窮藉口推遲寄貨
而且一直遊花園 沒有寄出證明
沒有順豐單號 又不出現面交 又不退錢
當嘈她的時候 她回覆時又實牙實齒話退錢
但之後又話我哋玩嘢睇心情退錢
最後當然玩失蹤 錢又追吾翻！
如有更多人受害 請聯絡我地
呼籲如認識此人·懇請幫忙提供資料！🙏🏻🙏🏻

推